==Палиндром==

Дана строка, состоящая из строчных латинских букв и пробелов.
Проверьте, является ли она палиндромом без учета пробелов (например, `"argentina manit negra"`).

На вход подается строка, возможно содержащая пробелы. Подряд может идти произвольное число пробелов.
    
Необходимо вернуть `true`, если данная строка является палиндромом, и `false` в противном случае.
